無知問題，如果證券行倒閉，買左d股票點算？

如果講到最壞經濟情況，真係咁差的話會唔會有可能證券行倒閉呢？

如果有股票係間野度，又或者有錢係户口會唔會無哂呢？

應該要等完晒成個司法程序就1可以轉返走啲股票

我見證券行係要放你既資產係銀行到 分開證券行既戶口

97試過
正達執笠

香港邊間最大機會執?

即係户口d錢實際係寄託係銀行？

當年有friend中招, 搞好耐, 最後點就唔知

要開2個銀行戶口
一個client ac
一個house ac
正常client ac果d數會睇得好緊 因為果d係你地既錢黎

投資者賠償基金